3分鐘就可以登記做選民！今日最後一日，千祈唔好曬咗其他兄弟嘅努力。一齊幫手踢走建制派

幫手一齊踢走建制派
如果屋企人唔係撐保皇記得幫佢哋登記埋

一齊share 條link 去Facebook 同ig

登記左成個星期， 都無消息
點先知成唔成功？

推

收到幾十萬表格 交左就九成成功嫁啦

我email申請，有收到auto reply 話會處理。隔離鋪有個巴打有friend係選舉處度做，話仲有勁多申請未處理到。

上網申係咪要Upload身份證

唔使
你follow 上面條link 申請
幾分鐘就搞掂好容易
淨係需要email 個form 去

人手置頂

推埋最後一個鐘

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後9個字
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

多一個議員，我哋抗爭就多一分力